男人其實係咪單細胞生物？

我有朋友
明知條女有仔，但係都走去溝人，又好似比佢屎忽撞棍溝到
雖然個女仔聲稱已經對個男朋友冇feel
亦都話要分手
但係D關係搞到勁閉翳

依加個朋友走黎同我呻條女好似好唔捨得條仔咁

問我點喎
集思廣益

你又試下追條女
追到轉讓俾你個fd

利申：絲

絲追絲有咩問題

3p

唔明點解男人永遠都用下半身諗野？？？

兩個分左條女佢3p

此乃道德高地
試下認真D

不如推到比佢仔睇到

連登幾時變咗道德高地

同你個厹friend講
他朝君體也相同
條女係雞黎架

學術台101

啱呀
我都有咁同佢講
講完佢勁撚頭痛

可能條女當佢sp楂

學術台標準條問題會唔會有啲弱智
問人類男性是否單細胞生物咁答案就梗係唔係啦

學術台問題例句：
假設乳房大小可以影響女性腦部發育(俗稱波大冇腦), 咁點解港女咁on9

姐係咁講姐
勿認真

係囉
咁仲等咩呀 3p啦

個男既知條女有仔都仲媾就=男人係單細胞
個女明明自己有仔仲受媾就=男人屎忽撞棍

我就係果個女仔個男朋友
呀，ex了

除咗恭喜我都唔知講咩好. Jpg

mean精 出嚟隻揪？

利申： 蘭桂坊曹星如
冇乜嘢我call定白車先

吓、唔黎lu